(hehe)條仔係咪變左心?

條仔溝我個時出街佢會帶我去少人地方又攬又錫
一齊左兩星期到已經唔會咁
我主動攬佢居然話唔要
仲話要多啲私人空間
佢係咪已經變咗心?

可能變返直

中出即飛既道理你咁都唔明？

我地未搞過嘢

兩星期都唔比搞嬲到要飛

佢一開始就話唔搞嘢都得

gay圈既關係不嬲difficult come easy go
所以係我就由佢 唔再留戀

一開始仲話愛你一世 而架我愛你都唔講
好難信有true love

所以唔好信好過
信左仲傷心

撞number了